緊急！！徐紫龍呢條友公開義士既名同樣！！！

屌佢老母，條撚樣出post,公開義士既名同樣，各位巴絲唔好留力，一齊report佢

Link:

狗名：徐紫龍

狗乸：Aqua Leung

狗合照：

佢老婆好樣衰 真係成隻母豬咁

農夫都養唔掂呀

佢同聖誕老人影相 對鞋發生咩事